許智峰無時無刻都受到監視

認識他後，覺得他和螢幕前的形象，判若兩人。真人非常溫柔，乃至有點靦腆，而且很有人父的感覺。似乎他把守護子女的感情，和守護香港的感情，已經融為一體。

偏偏到了這時勢，依然故我。

上次在某樓上酒吧約了他，時間是下午。酒吧幾乎空無一人，除了一位不知什麼時候出現、線條粗獷、操疑似普通話、打扮anything but 去酒吧的中年男人。

他走著，坐著，說著電話，不一而足的總之在附近，起碼十多分鐘。

我覺得很煩厭，他見怪不怪。

假如每天的生活都是這樣，你會有甚麼感受？

可能係跟沈博呢

好人要一世平安